連登仔成日話唔買樓等移民

借問聲邊度有平樓